Когато Гошо и семейството му пътуват те обичат да разделят маршрута на `N` отсечки, между които да си правят почивки. Гошо записва времето за започване и завършване на всяка отсечка.  

Съставете програма **travel**, която определя коя от тях колко време е продължило пътуването без почивките. Времената се задават във формат `hh:mm`, а пътуването е в рамките на един ден.


## Вход
На първия ред е зададено числото `N`.
На следващите `2*N` реда са зададени времената за започване и завършване на всяка отсечка.  

## Изход
Изведете общото време на пътуване без почивките във формат `hh:mm`.
 
## Ограничения
* `1` <= `N` <= `10`
* `0` <= `hh` < `24`
* `00` <= `mm` < `60`


## Пример

### Вход:
```
2
10:05
11:05
10:30
12:20
```
### Изход: 
```
02:50
```